【粵語】賭博默示錄

主台:

專頁:

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

大洗牌

1

2

給開司一罐啤酒